{
  "id_query": "20628366",
  "total": 15416,
  "total_current": 200,
  "max_score": 42.933025,
  "origin_question": "Mình hỏi chút ad ơi, mã hàng của ip6 này là gì thế?",
  "hits": [
    {
      "score": 23.012398,
      "id": "20628224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã hàng của mẫu này là gì vậy ad? Cám ơn tgdd.",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là mã Vn/A đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.954927,
      "id": "17748515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình check số imei thì sao mã này vậy cho hỏi máy này là bản gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho bên em xin số imei máy để bên em kiểm tra và hỗ trợ giúp anh đó anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.151249,
      "id": "22768498",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi hàng này model là gì thế ah?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 sản phẩm tại thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế, được phân phối tại thị trường Việt Nam với mã VN/A bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.33756,
      "id": "27033861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút máy có mã iphone là VN/A hay LL/A ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy iphone bên em kinh doanh đều có mã vn/a chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.894125,
      "id": "29010142",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã giảm giá còn đặt hàng hay không là tùy mình hay mình nhận mã là phải đặt hàng v ad?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể đặt hàng hoặc không đặt anh nha, bên em không bắt buộc ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.293974,
      "id": "21546608",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi .ad check imei iphone giùm được không ad .coi là hàng gì giúp mình với xxxx86068771062",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại em không kiểm tra được thông tin sản phẩm có mã IMEI là 356986068771062 anh nhé. Có thể là sản phẩm không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.185436,
      "id": "21157550",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb này có mã là gì ạ....",
      "answer": "Chào bạn Huy,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh có mã là VN/A bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.404704,
      "id": "21817427",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi mã zip để tạo tài khoản id là gì nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mã bưu chính nha bạn. Tại Việt Nam thì bạn vui lòng nhập mã 70000 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.396957,
      "id": "17722913",
      "field_search": "question",
      "question": "B ơi cho hỏi chút",
      "answer": "Chào anh,dạ anh có thể đạt câu hỏi tại đây bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.3111515,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.299028,
      "id": "26441504",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi chút là mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và tra hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể trả trước 0đ đến 80% còn tuỳ vào giấy tờ và độ tuổi của anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.005543,
      "id": "30769698",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này mã là VN/A hả ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.974602,
      "id": "27862292",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi IP6 32G có mã của những quốc gia nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện iPhone 6 32GB bên em kinh doanh có mã cho Việt Nam là VN/A ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.697825,
      "id": "27511367",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi nhờ chút là ip 6 thời điểm này full box 100% không ạ? hay new 90% thôi",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng mới 100% còn nguyên seal chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.652145,
      "id": "31611380",
      "field_search": "question",
      "question": "Vâng ad ơi cái ios ban đầu của chiếc iphone 6 là gì vậy ạ",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh với lô hàng mới thì đều chạy iOS 12 cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.535934,
      "id": "22526757",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g này có chương trình khuyến mại hay giảm giá gì k ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại khi mua Điện thoại iPhone 6 32GB anh sẽ được khuyến mãi gồm Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh, Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.510779,
      "id": "20338960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chút. thanh toán bằng thẻ martercad của ngân hàng nào thì được giảm giá vậy?",
      "answer": "Chào anhThẻ mastercard đựợc phát hành tại Việt nam ( DEBIT và CREDIT CARD) là dùng được cho khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.467409,
      "id": "28888457",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi IP6 này còn hàng không ?",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.276401,
      "id": "21425456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã sản phẩm trúng giải sh 150i đợt 2 vừa rồi là gì thế ad. E vừa mua iPhone 6 rồi nhưng giờ xem lại không thấy. Vấn đề này ad có thế giải thích được không",
      "answer": "Chào anh Lâm,Trường hợp trên anh vui lòng cung cấp thêm thông tin anh mua sản phẩm và chương trình khuyến mãi vào tháng mấy để em kiểm tra thông tin giúp anh.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.238385,
      "id": "26493571",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã  zip là gì v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mã zip này nếu đang ở Việt Nam bạn nhập 700000 là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.221199,
      "id": "19602797",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chi mình hỏi ip6 32 gb ở thegioididong còn hàng k ạ! Em cảm ơn.",
      "answer": "Thegioididong ở nguyễn văn thoại đà nẵng còn hàng k ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.045059,
      "id": "29174386",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi hãng máy iphone 6 plus này là hãng gì vậy",
      "answer": "Chào bạn Đây là sản phẩm của Hãng Apple , kiểu máy LL/A là sản phẩm được phân phối tại thị trường Mỹ bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.03668,
      "id": "21053132",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi thế này là s ạ e chỉ cắm sạc vào thì nó bị thế này ạ",
      "answer": "Chào bạn Quý,Có thể vì bạn sử dụng bộ sạc, cáp sạc không phải phụ kiện chính hãng hoặc phụ kiện không có chuẩn MFI của Apple nên xảy ra tình trạng trên đó bạn. Tuy nhiên bạn vẫn có thể sạc tiếp bằng cách rút cáp sạc ra khỏi máy và cắm lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.77274,
      "id": "20378931",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ƠI , CHO EM HỎI LÀ SAO TỰ NHIÊN TRÊN APP THEGIOIDIDONG CỦA EM NÓ HIỆN LÊN THÔNG BÁO LÀ , KHÔNG TIẾP NHẬN YÊU CẦU CÔNG VIỆC CỦA BẠN LÀ GÌ VẬY HẢ AD HIX HIX",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cho em xin thông tin là anh nhấp vào vị trí nào thì có thông tin như vậy? Anh có thể cho em xin ảnh chụp màn hình thông báo được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.69849,
      "id": "26640402",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi đây là chức năng gì trong ip6 plus ạ và sử dụng như thế nào ạ",
      "answer": "@Thái Thành:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.697579,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.665754,
      "id": "23519938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , trên trang facebook của tgdđ có đăng là xã hàng ip6 giá chỉ 100K , cho các bạn share like comment gì sẽ có thể mua được giá 100k đúng không vậy , hay chỉ là bị giả mạo thế",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện bên em không có chương trình này anh nhé, anh cẩn thận có thể là giả mạo đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.592608,
      "id": "20345548",
      "field_search": "question",
      "question": "6 32g này có những mầu gì ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ có duy nhất 1 màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.455878,
      "id": "20165481",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này là đt mới đúng k ad. hàng này sx từ bg vậy",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì mới được ra mắt không lâu ạ, được sản xuất khoảng gần 2 tháng thôi chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.376632,
      "id": "22846160",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình  hỏi thẻ thanh  toán nội địa của techcombank có thể dùng để mua hàng đc không",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được chị nha, chị có thể dùng thẻ thanh toán nội địa Techcombank để mua hàng ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.336462,
      "id": "21174053",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã iPhone tại thegioididong là gì vậy e",
      "answer": "Chào chị ThuVâng trường hợp này chị cần kiểm tra mã quốc gia sản phẩm này phân phối hay sao vậy ạ để bên em kiểm tra giúp chị nha Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.264307,
      "id": "29397865",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi , cho em hỏi là những câu tl của câu hỏi bảo mặt icloud mà mình đặt cho khác là gì ạ ? Hôm qua em mua 1 sản phẩm bên mình nhưng ko thấy nv nói gì về câu hỏi ạ , giờ em phải lm sao ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ có phải là siêu thị bên em làm cho anh tài khoản iCloud phải không anh ơi? Nếu thế anh vui lòng ra siêu thị bên em trực tiếp tại nơi anh được hỗ trợ tạo hôm bữa rồi bên em tại đó giúp anh nhé, chứ hiện tại bên em không giúp được tại website vì đó là thông tin bảo mật nên cả bên em cũng không biết ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.260211,
      "id": "30623312",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái này có nghĩa là gì ạ ?",
      "answer": "Chào anh Tùng,Dạ không biết anh cần bên em hỗ trợ gì cho anh vậy ạ, anh có thể bình luận bên dưới để bên em hỗ trợ anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.214929,
      "id": "27666642",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã ZIP này là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể nhập 84004 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.156856,
      "id": "28193914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đầu ra và đầu vào của sạc ip6 khi mình mua mới này là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ thông số sạc nguồn ra là 5V-1A, nguồn vào là 100-240V bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1269655,
      "id": "20691870",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi hàng IP6 mới tại thế giới di động còn hàng hông ạ? (TPHCM)",
      "answer": "Chào anh TínHiện tại sản phẩm này vẫn đang còn khá nhiều ở các siêu thị Thegioididong.com tại TP.HCM đó ạ, anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực anh đang quan tâm để em có thể cung cấp thông tin chính xác hơn những siêu thị còn hàng giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.117797,
      "id": "18756401",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho e hỏi chị e mới mua lại 1 con ip6 của 1 người bạn nhưng hnay e kiểm tra máy thấy imei vở lưng khác với imei trong máy nhưng e check rất kỹ imei qua app thì e vẫn k tin là cả 2 mã imei đó đều chính hãng vậy ad cho e hỏi con ip6 này có phải đã bị main hay là hàng dựng không",
      "answer": "Trường hợp này trên iPhone 6 nếu IMEI vỏ máy không trùng với hệ thống trong máy thì có thể đã bị thay vỏ rồi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.091432,
      "id": "24351970",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng quốc tế ak ad ơi ????",
      "answer": "Chào anh,Đây là phiên bản quốc tế hàng chính hãng công ty sản xuất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.066549,
      "id": "17585479",
      "field_search": "question",
      "question": "Adm cho mình hỏi chút:",
      "answer": "Chào chị,Dạ giá trên đã bao gồm VAT ạ, Phiếu Mua Hàng không hỗ trợ nhận bằng tiền mặt( không trừ vào giá) và khi cọc chị có thể nhận lại bất kỳ lúc nào nếu không muốn mua nữa ạ.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.033976,
      "id": "20388991",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này mã Vn đúng ko ad ???",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ơi, các sản phẩm iPhone ở siêu thị bên em đều có mã VN/A chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.013408,
      "id": "29174949",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iPhone 6 Plus này là hãng gì vậy ? MGAM2LL/A IMEI: 35587606 310849 6",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn là của hãng Apple , sản phẩn được phân phối cho thị trường Mỹ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.927563,
      "id": "21803290",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao ad ơi. 2 ứng dụng này là gi ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang thao tác gì trên máy nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.891005,
      "id": "27303999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 gọi video zalo sao k hiện camera , bị lỗi thế này là sao ad.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần không hiện camera như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.812862,
      "id": "20114709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, ip6 của tgdđ là hàng lock hay quốc tế vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB được kinh doanh bên mình là sản phẩm chính hãng quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.675489,
      "id": "20094389",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh cần hỗ trợ / tư vấn thông tin nào. Hãy để lại phản hồi bên để em có thể hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.63631,
      "id": "22089669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình mặt lưng iPhone 6s này là hàng thế nào giúp mình với cám ơn ạ !",
      "answer": "Chào anh, Không biết sản phẩm anh có được mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em không vậy ạ? Anh có thể kiểm tra thông tin sản phẩm anh có phải là máy chính hãng hay không bằng cách thực hiện theo bài viết  anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6232395,
      "id": "19306151",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã thư tín trong ID Apple là gì vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5427265,
      "id": "17755505",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là máy này chạy hệ điều hành gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tĩnh, Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện đang sử dụng hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.524824,
      "id": "28369672",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút về xuất xứ của máy ạ? Là từ nước nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, dạ, với iphone là một hãng của hàng công nghệ nổi tiếng được xuất xứ từ Mỹ (USA) hàng được gia công bởi Foxconn (Đài Loan) và trụ sở được đặt tại Trung Quốc nha chị, chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.521994,
      "id": "21540931",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút được k ak. Iphone 5s bản JA có phải bản quốc tế k hay là hàng lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nhìn vào chữ J/A không thể biết là Lock hay quốc tế bạn nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.503,
      "id": "25203967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là cái này trong phần phân tích phải là dung lượng còn lại của pin k em dùng ip6 “ com.apple.power.battery.NominalChargeCapacity  \t\t 1424 ”",
      "answer": "Chào bạn,Đây là thông số pin sạc đầy hiện tại của máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.446376,
      "id": "27522602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút là mức giá online là 6.690.000 vnd có áp dụng khi đến mua trực tiếp tại cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Nếu chị đặt hàng trước và đến siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ giá rẻ online chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.427507,
      "id": "21115507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thường thì iphone sản xuất ở TQ có mã vùng là gì vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy sẽ có kiểu máy là CH/A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.426811,
      "id": "21166821",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e lấy Mã số thẻ cào ra cửa hàng thế giới di động có đổi ra tiền thật được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ đổi thẻ cào ra tiền mặt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.424397,
      "id": "21677335",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi chút , sao bên thegioididong lại không có hệ thống bán trả góp của ngân hàng acs vậy",
      "answer": "Chào anh.Hiện tại Thegioididong.com hiện không còn cộng tác với ACS nữa ạ, nếu anh muốn trả góp với công ty tài chính ACS anh có thể đến siêu thị Điện Máy XANH anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.409362,
      "id": "23453927",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn Bạn bạn cho mình hỏi là 8 nguyên tắc của tgdđ là gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com có rất nhiều nguyên tắt bạn nh, khó liệt kê chính xác được ạ (do có 1 số cái chỉ lưu hành nội bộ) . Mong bạn thông cảmThân chào bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403269,
      "id": "21727877",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mới đây trên mạng fb có chương trình bán ip6 giá 199k là có thật không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có chương trình bán iphone 6 giá 199k như anh nói trên ạ. Là tin lừa đảo đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.396093,
      "id": "21803280",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao ad ơi. 2  ứng dụng này là gi ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể nói rõ hơn 2 ứng dụng nào hoặc kèm hình ảnh để bên em hỗ trợ anh được tốt anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.387064,
      "id": "22109624",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi chút về s8+ - danh bạ của em có vấn đề vd: sdt của a trai em lưu là anh trai nhưng khi số đấy gọi đến ko hiển thị anh trai mà là tên khác thì bị ntn ạ ad tự vấn giúp e",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.363581,
      "id": "25956469",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính sách bảo hành của tgdd đối với iphone là như nào thế admin ơi ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ đối với sản phẩm Iphone thì bên em sẽ bảo hành 1 đổi 1 trong vìng 1 tháng nếu lỗi kĩ thuật. Qua 1 tháng sẽ gửi trực tiếp về trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.358182,
      "id": "30359569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi con ip6 của e sao xài tai nghe là con siri nó lại tự bật ? Khó chịu quá",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Siri > chọn tắt xem có khắc phục được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3567915,
      "id": "30303184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi mik có mua ip6 32gb trả cóp , nhân viên có nói về việc cấp cho mình thẻ gì mà có tiền 1 tuần sau mới lấy được. Vậy đó là mình vay của ngân hàng hay gì vậy mình lo quá",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện về vấn đề này anh có thể vui lòng liên hệ với công ty tài chính đó để tham khảo thử đó chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.347172,
      "id": "24316504",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 32g này có khuyến mại gì không ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc sản phẩm không có khuyến mãi chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.295199,
      "id": "32097647",
      "field_search": "question",
      "question": "6 này là thường hay gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm  iPhone 6 32GB thì iPhone 6 thôi anh ạ, vậy anh cần bên em tư vấn gì thêm không ạ để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2428,
      "id": "27340801",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi đây là hàng mới hoàn toàn phải ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, máy này mới 100% chưa active bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.197722,
      "id": "28409078",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi bên mình có hàng 99% k ad?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có hàng 99% anh nha. Tuy nhiên bên em có bán máy Điện thoại iPhone 6 32GB CŨ anh nhé. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.15814,
      "id": "19834856",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhận được mã khách hàng thân thiết có tác dụng gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sau khi em kiểm tra thì anh vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em kiểm tra với mã khách hàng thân thiết anh được hỗ trợ khuyến mại gì anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.155313,
      "id": "17832086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mặt trước của chiếc iphone này là màu gì ạ? Anh chị có thể chuyển hàng về  Cửa hàng Thế giới Di động  234 Huỳnh Văn Lũy, Phú Lợi, Tp. Thủ Dầu Một, Bình Dương giùm em được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Đối với màu Vàng đồng thì sản phẩm này có măt trước là màu Trắng anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về cho anh trong vòng từ 3-5 ngày anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.125746,
      "id": "18397449",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 có mã cuối LD/A là của nước nào vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Với mã LD/A, hiện tại bên mình chưa có thông tin về thị trường phân phối ở nước nào, mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.104308,
      "id": "21736280",
      "field_search": "question",
      "question": "Afd cho mình hỏi kiểu máy của mình ghi là NQ3E2VN/A có nghĩ là như thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đây là kiểu mã máy mà được Apple phân phối đến các thị trường khác nhau đó ạ. Ví dụ J/A Nhật - LL/A Mỹ - K/A Hàn Quốc và máy bạn là VN/A là Việt Nam bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.103833,
      "id": "21476104",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb là của 2017 phai hk ad",
      "answer": "Chào chị,  Hiện máy này ra mắt vào 11/2014 ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.057824,
      "id": "29954966",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình khôi phục cài đặt góc thì máy bị mất những gì các ae? Hình ảnh, mã gì đó của máy có mất không ae?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn chỉ cần sao lưu lại dữ liệu, thì toàn bộ dữ liệu sẽ được giữ lại, không bị mất gì cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.054743,
      "id": "21476218",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb là của 2017 phải hk ad",
      "answer": "Chào chị,  Hiện máy này là phiên bản ra mắt vào tháng 11/2014 chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.049212,
      "id": "20843727",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình mới mua ip 6. Jack cắm tai nghe rất lỏng. Đây là lỗi của đt ạ??",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em trực tiếp kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.044074,
      "id": "17452947",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 16gb vs ip6 32g thì tính đặc nổi trội hơn nhau là gì",
      "answer": "Chào chị, Dạ Iphone 6  32Gb nổi trội hơn về bộ nhớ của máy đó ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.024755,
      "id": "29713981",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi dây sạc iphone 6 này có những ký hiệu gì không ạ để biết là hàng chính hạng ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy thì khó mà phân biệt được hàng chính hãng và hàng nhái, nên tốt nhất là cần kiểm tra trực tiếp sản phẩm ở hãng bạn nhé Bạn vui lòng bấm  rồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại hoặc địa chỉ trung tâm bảo hành của hãng, hãng sẽ hỗ trợ bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.942764,
      "id": "26496953",
      "field_search": "question",
      "question": "Phụ kiện tặng kèm IP6 là gì vậy Ad",
      "answer": "Chào anh,Trong hộp máy Điện thoại iPhone 6 32GB có Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim, anh xem hình ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.931569,
      "id": "24919626",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mấy mẫu ip6 cũ tình trạng máy thế nào vây ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với sản phẩm cũ em chưa có thông tin cho mình được ạ, chị vui lòng dành ít thời gian ghé siêu thỊ Thegioididong.com có máy để xem trực tiếp sản phẩm chị nhé. Nhìn chung là sản phẩm cũ là có trầy xước chị nha, Không biết là mình có thể đến khu vực(quận, huyện, tỉnh) nào để mua sản phẩm để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ?Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912569,
      "id": "22455847",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi sao máy của mình nâng cấp lên ios 11.0.3 thì facebook không xem được comment và bảng tin không tải những tin mới trong khi đó google và youtube vẫn sài bình thường thế máy bị lỗi gì ạk",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể gỡ ứng dụng facebook ra và cài đặt lại xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.880889,
      "id": "21559302",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi, ip6 32GB này có nhập hàng lại ko ạ? mình muốn mua màu Grey quá mà ko nơi nào còn",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chưa có Thông tin khi này sẽ nhập iPhone 6 32GB về anh nha. Anh có thể tham khảo màu vàng đồng xem sao ạ. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.858484,
      "id": "27563760",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này là hàng mới hết à ad .",
      "answer": "Chào anhHiện đường link sản phẩm mà anh đang xem là sản phẩm mới 100%, nguyên seal và nguyên bộ sản phẩm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.849851,
      "id": "18079378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 quốc tế bên mình là bản LL/A hay gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone 6 bên em là bản quốc tế có đuôi là VN/A anh nhé. Với sản phẩm có đuôi là VN/A thì anh có thể an tâm sửa chữa ở tất cả các trung tâm bảo hành chính hãng Apple tại Việt Nam anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.812262,
      "id": "26095946",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn ip6 màu gì nhiều vậy ad?",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 bên em chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.780319,
      "id": "27362452",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi  đây là hàng mới 100% ạ? với cả ở Mai Châu- Hòa Bình còn sản phẩn này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB là hàng Mới 100% anh nha. Sản phẩm hiện đang có hàng tại Tiểu khu 4, TT. Mai Châu, H. Mai Châu, T. Hòa Bình. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.735709,
      "id": "23282069",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban ip6 này là hàng gì vaỵ?  Mua trả  tgóp thì trả truớc bn và mỗi tháng trả bn vậy e?",
      "answer": "Chào chị,Dạ đây là sản phẩm quốc tế có mã là VN/A đó chị ơi, trả góp thì còn tùy gói lãi suất chị nhé, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.713249,
      "id": "26018992",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad. ad ơi, cho minh hỏi là sản phẩm Iphone 6 32G là hàng công ty bản VN/A phải không ạ? hay là bản khác ạ?",
      "answer": "Chào anh HợpDạ, anh ơi tất cả điện thoại iphone kinh doanh tại Thegioididong.com đều là bản quốc tế anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.693146,
      "id": "26782156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày mai mình mún lấy mã khuyến mãi thì làm sao ạ  phải ra trực tiếp cửa hàng lấy hay sao ạ  thế thì bất tiện quá ,có thế gửi mã qua dt dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng quay lại web vào ngày mai để bên em hướng dẫn lấy mã qua điện thoại chị nhé. Không nhất thiết phải ra siêu thị ạ. Chúc chị buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.689757,
      "id": "21795921",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua trả góp dt của cong ty tai chính ,mình thấy có phần tinh lai suất thực là gì,lai suất phẳng là gì vậy",
      "answer": "Chào chị,  Lãi suất thực (thể hiện trên hợp đồng): Là lãi suất tính trên dư nợ giảm dần. Lãi suất phẳng: Là lãi suất tính trên số tiền vay ban đầu.Với cùng một khoản vay, với cùng thời hạn vay, với 2 cách tính tiền lãi (theo dư nợ giảm dần và dư nợ gốc), tổng giá trị khoản tiền lãi trong thời hạn vay mà khách hàng phải trả hoàn toàn bằng nhau chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.684408,
      "id": "27397603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi,e mới mua ip6,đc chị quản lý tư vấn tải app vuivui.com đc mã giảm giá,mình đến mua hàng trực tiếp có đc giảm giá hôg",
      "answer": "Chào anh,Dạ mã giảm giá bên Vuivui.com đó chỉ áp dụng cho vuivui.com thôi anh ơi, anh vui lòng có mã giảm giá rồi anh lên Vuivui.com hoặc là ứng dụng Vuivui anh mua sản phẩm anh nhé, không mua ở siêu thị bên em được đâu ạ, còn Vuivui là 1 trang thương mại điện tử ở siêu thị bên em, không có cửa hàng anh ơi, do đó phải mua Online và áp dụng mã giảm giá vào ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.675894,
      "id": "26501458",
      "field_search": "question",
      "question": "JCB là thẻ của ngân hàng nào vậy ad?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế, được liên kết với các ngân hàng trên thế giới để hỗ trợ tốt nhất cho người dùng trong thanh toán. Tại Việt Nam hiện nay, thẻ JCB được xuất hiện dưới dạng đồng thương hiệu với các ngân hàng, gồm 3 loại thẻ chính: Thẻ trả trước, Thẻ ghi nợ và Thẻ tín dụng. Hiện tại anh có thể mở thẻ JCB ở Việt Nam tại các ngân hàng: Vietinbank, Vietcombank, Sacombank, Eximbank, Techcombank, ACB, Agribank, MIB. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.663441,
      "id": "27186416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mã km nhận được ngày của momday thì nếu m ra ngoài cửa hàng mua điện thoại thì đọc mã sẽ được giảm 3% phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mã giảm giá Ngày của Mẹ chỉ áp dụng Online, không áp dụng tại Cửa hàng chị nha. Chị vui lòng nhập Số điện thoại và Coupon trên Website để được Giảm giá nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6182785,
      "id": "27869548",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi Trò chơi 360mobi Nện bị bảo trì là như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đó là do game đang bảo trì hệ thống nên có thể là không chơi được, bạn đợi một thời gian để game hoàn tất bảo trì xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.617602,
      "id": "27478811",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, cho mình hỏi là ip6 32g này được sản xuất năm nào ah? và muốn trả trước 30% thì thủ tục trả góp như thế nào ad? xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện do quy trình sản xuất điện thoại có nhiều công đoạn nên bên em không có thông tin chính xác về năm sản xuất anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện bên em chỉ có thời gian ra mắt của sản phẩm thôi ạ. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.568391,
      "id": "22240985",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho mình hỏi, ip6 của mình mới mua, sao bây h xài cứ mổi 2 phút lại tụt 1%, h mình phải làm sao??, chất lượng của iphone6 thì phải nói là quá tốt so với 1 model đã ra đời cách đây 3 năm, nhưng mà pin kiểu này khi dùng sẽ rất bất tiện, mong ad phản hồi giúp mình !",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.522059,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.507146,
      "id": "27601057",
      "field_search": "question",
      "question": "miếng dán màn hình ip6 là dán cường lực..hay là gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ với Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS bên em là miếng dán chống trầy xước, không phải dán cường lực anh nha.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.499145,
      "id": "18263110",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp theo hình thức như thế nào thế ad ơi ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm trên đang có ưu đãi lãi suất thấp của công ty tài chính FEcredit ạ, khi tham gia anh trả trước 2.997.000₫ (30%), và trả trong 12 tháng, mỗi tháng anh trả 723.500₫, và các giấy tờ cấn tham gia là CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện bạn nhé. Nếu bạn thấy phù hợp bạn có thể để lại số điện thoại, bên mình sẽ chủ động liên lạc và hướng dẫn bạn làm thủ tục nha bạn.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.420493,
      "id": "21086361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi là tại sao máy của mình khi quay camera trước và bật loa ngoài khi nói chuyện thì bị dè dè và ko nge thấy mình nói gì cả là tại sao ạ điện thoại của mh là ip6 bản 32gb nha",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.412253,
      "id": "20047556",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, cho em hỏi... sao lại có ip6 32g v ạ )))) theo em được biết là không có ip6 32g mà ta????",
      "answer": "Chào chị Hiện tùy theo thị trường mà hãng cung cấp các bản iPhone 6 phiên bản khác nhau chị nhé. Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam nên chị có thể an tâm chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.404043,
      "id": "21634978",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi là tại tgdd có kinh doanh iphone 6 lock ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong không kinh doanh máy iPhone Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.403199,
      "id": "26570760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn hỏi như này là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ trường hợp này có thể quà khuyến mãi đang tạm hết đó ạ nên bên em hẹn lại anh 28/4 sẽ gửi quà cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.397305,
      "id": "30680049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mã imei xxxx39064822928 check giúp mình xem có phải mua bên tgdd k ạ. Thank ad ạ",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không tìm thấy thông tin bảo hành ạ, anh có thể cho em số điện thoại mua hàng để bên em hỗ trợ anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.369796,
      "id": "28420668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm ơn ad nhé. Cho em hỏi chút nữa là đối vs các tác vụ bình thường như lướt web, Facebook, message, Youtube, Chrome,... Thì sao ạ ( vì em thấy xung nhịp chíp của hai con này đều là 1,4ghz)",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với các tác vụ như trên thì iPhone 6 hỗ trợ rất tốt không có vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.369058,
      "id": "21635149",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi giờ em mua iphone 6 32GB này thì có được khuyến mại gì không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm hỗ trợ khuyến mãi: Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.36265,
      "id": "20472480",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi bên mình chạy pm ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không hiểu được bình luận này của anh, mong anh vui lòng để lại 1 bình luận khác để bên em có thể hỗ trợ anh ngay anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.360161,
      "id": "22924537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi chút. Cái lãi suất hàng tháng phải đóng là mình phải ra ngân hàng đóng à ?. Hay là hàng tháng ra chỗ siêu thị mình mua trả vào đó ?. Có thể chuyển khoản cho công ty tài chính qua thẻ được không?.",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì số tiền hàng tháng anh đến siêu thị mua hàng để đóng tiền hoặc đến các điểm thu hộ để đóng tiền đều được, không cần phải đến ngân hàng để đóng tiền anh nhé, anh có thể đóng tiền hàng tháng qua ngân hàng ạ, nhưng nếu anh đóng qua ngân hàng anh nên liên hệ với nhân viên công ty tài chính để xin tài khoan ngân hàng của công ty tài chính anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.344817,
      "id": "23420375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mình mới mua 1 con iphone 6 32gb ở tgdd l, nhưng lại là ios 11 là sao ạ ??",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên tùy từng lô hàng thì hãng sẽ có các bản cập nhật hệ điều hành khác nhau đó chị nha. Nên với sản phẩm của chị được cập nhật bản IOS 11 thì cũng là bình thường chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.341541,
      "id": "26472063",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi chút, hiện em đang dùng máy iphone 5S ạ . Em úp bản 10.3.3 của bản iphone 5 thường lên iphone 5s của em đuọc không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5S phải dùng bản iOS 10.3.3 dành riêng cho iPhone 5S chứ không dùng được bản dành cho điện thoại khác bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.328394,
      "id": "27917433",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình nhờ chút, mình đang dùng ip này mà giờ muốn tải nhạc về máy thì làm thế nào, xin được chỉ dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tải ứng dụng Zing MP3, rồi bạn tìm bài nhạc bạn thích > chọn tải nhạc để tải về máy nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.308937,
      "id": "22630300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình mua trả góp ip6 trả trước 1 nửa thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.295954,
      "id": "18268444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi iphone của tgdđ có bản Mỹ (LL/A) không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com chỉ có bản phân phối cho Việt Nam bản VN/A thôi anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.291923,
      "id": "27175760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã gg là 3% thì máy này còn bn?? Và đc mua trả góp hay k??",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Với mã giảm giá chị có thì máy sẽ còn khoảng 6.780.300đ chị nhé, và có áp dụng khi mua trả góp tuy nhiên KHÔNG áp dụng trả góp lãi suất đặc biệt: 0%, 0.5%, 1% và 1.29% chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.291861,
      "id": "22551029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko m hỏi ip6 32gb này đặt hàng online đc k, nếu đc thì có khác gì với k đặt hàng online k vậy.",
      "answer": "Chào anh,Đặt hàng là hình thức Thegioididong.com hỗ trợ cho khách được giữ hàng trong 72h anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.283649,
      "id": "19204848",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này khu vực ninh bình có hàng k ad",
      "answer": "Chào anh TuấnĐiện thoại iPhone 6 32GB có hàng tại Ninh Bình ạ. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. ]Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.273257,
      "id": "27742837",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chất lượng cao nhất khi xem YT của ip6 là bnhiu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 xem Youtube cao nhất là 1080p bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.268929,
      "id": "22908204",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để biết pin iphone của mình bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của bạn có bị lỗi không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.238154,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.236003,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.221637,
      "id": "21524051",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi chút, mình muốn mua ip6 32gb hàng đổi trả nhưng ở tỉnh yên bái mình ko còn hàng thì shop có thể chuyển hàng ở shop khác về tgdđ tại huyện lục yên-yên bái để mình ra mua ko?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc đối với các máy đổi trả (trừ Máy tính bảng) thì bên Thegioididong.com không hỗ trợ chuyển hàng, anh vui lòng đến siêu thị có hàng để mua nhéTHÔNG TIN ĐẾN ANH !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.220039,
      "id": "24710978",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi check giùm em máy ip6 này lock hay Qt với ạ : xxxx02066994465 cảm ơn Ad nhiều!",
      "answer": "Chào bạn,Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.211919,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.211285,
      "id": "30537034",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi iphone 6 của mình sao cái biểu tượng thông báo nó lại bị lệch sang một góc thế ạ.trước ko bị tự dưng bây giờ nó bị như vậy là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.205891,
      "id": "19423375",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi mình muốn mua tra góp thì mình cần gì ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu như anh muốn mua trả góp sản phẩm này thì anh cần đủ 20 tuổi trở lên và có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn). Nếu như anh có thêm hóa đơn điện nữa thì sẽ có các gói lãi suất thấp hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.204265,
      "id": "25801939",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua iPhone 6 thanh toán bằng thẻ ngân hàng là như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị, Dạ không biết mình muốn mua trả góp hay là mua trả thẳng vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.173953,
      "id": "24105672",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cửa hàng mình còn iphone6 màu gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này ở siêu thị bên em chỉ có 1 màu là vàng đồng thôi anh nhé, màu này đẹp và cực kỳ sang trọng đó anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.163717,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.152968,
      "id": "21620151",
      "field_search": "question",
      "question": "FGA92LL/A ad cho hỏi máy của mình là bản cỉa thị trường nào ah",
      "answer": "Chào bạn.Mình kiểm tra thì kiểu máy FGA92LL/A là máy thuộc thị trường Mỹ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.149832,
      "id": "27354805",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là giờ iPhone 6 32GB này không còn hỗ trợ trả góp 10-20% nữa hả AD",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại website có lỗi thông tin về mua góp đó ạ mong anh thông cảm cho em xin họ và tên số điện thoại để bên em chuyển thông tin để nhân viên hỗ trợ tư vấn anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.128274,
      "id": "23729800",
      "field_search": "question",
      "question": "loại này là gì",
      "answer": "Chào anh,Với ảnh đó là hình ảnh minh họa cho sản phẩm để nêu lên các điểm thông tin về sản phẩm của máy thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.125475,
      "id": "24156929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút.. máy của mình bị mất mật khẩu APPle bây giờ phải làm cách nào để lấy lại được..? Thanhk..",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.122606,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.103976,
      "id": "22943915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi về các gói trả góp cho ip6 32gb mới và ip 6 32gb cũ với?",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị đang thắc mắc về vấn đề gì ạ? chị có thể bình luận rõ hơn bên dưới để bên em hỗ trợ thông tin chính xác nhất đến chị nhé.    Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.103917,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.088692,
      "id": "17968672",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng nguyên seal hả ad ơi",
      "answer": "Chào chị Đối với các sản phẩm Apple thì bên em có nguyên seal chị nhé. Tuy nhiên, sau khi chị thanh toán mua sản phẩm và mở seal ngày tại Siêu thị để đảm bảo sản phẩm đầy đủ phụ kiện chị nhé. Nếu chị có thắc mắc gì thêm, xin để lại tin nhắn để bên em tiếp tục hỗ trợ thêm cho chị nhé. Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.08143,
      "id": "24844314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi phần loa dưới của máy mình khi bóp vào nó kêu lách cách là bị sao ạ ? Mình có hỏi thì họ bảo là phần loa nó như thế",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn được tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.079536,
      "id": "17950419",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi taoi id apple tới đây rồi làm thế nào ạ?",
      "answer": "@Thúy Diễm Phan Nguyễn:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.073879,
      "id": "27249044",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi có nên để Ip 6 lên ioss 11 ko Ad ! Lên rồi có bị giật là gì ko Ad !",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thấy máy dùng đã tốt rồi thì không cần cập nhật thêm. Còn nếu bạn muốn trải nghiệm những thay đổi mới hơn của phiên bản mới thì có thể cập nhật máy lên nhé. Với điện thoại này thì bạn nâng cấp iOS 11 sẽ không có giật, lag gì bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.070796,
      "id": "23303103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua Iphone 6 này được hơn 4 tháng, máy mình bị nứt một chút màn hình gương bên ngoài thì chính sách bảo hành máy như thế nào ạ? Thank bạn nhiều!",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và thông tin chính xác đến chị nhé. Bên em cần có máy để kiểm tra thì mới hỗ trợ được chính xác chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.037411,
      "id": "23296296",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Iphone lock là cây sóng nó có biểu tượng như thế này phải không ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với phiên bản hệ điều hành IOS mới thì có hiển thị cột sóng như thế chứ không thể dựa vào hiển thị cột sóng mà biết đó là phiên bản lock hay quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.021605,
      "id": "18221806",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là ip6 bên cửa hàng là hàng VN, Pháp, hay Mỹ....?",
      "answer": "Chào chị Ngân,Dạ với máy Iphone được Thegioididong.com kinh doanh là phiên bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam chị nha.Thân ái đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.007836,
      "id": "30421309",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi, viber của e có hiện lên 4 tin nhắn mới nhưng tìm k thấy là sào ạ, mong ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.000923,
      "id": "18751188",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này là như thế nào ạ? máy mới hay máy cũ vậy tgdđ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì sản phẩm mới 100% là hàng chính hãng chị nhé. Nếu như chị quan tâm thì chị có thể bấm vào ô nhận thông tin khi hàng về để khi có hàng bên em sẽ thông báo cho chị biết nhé. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.996239,
      "id": "23518416",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cty có thay pin ip6 ko AD",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ thay pin cho sản phẩm ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng thay pin cho anh nha. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.990862,
      "id": "30840062",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã thư tín biên hoà đồng nai là bao nhiu ad",
      "answer": "Chào anh VyRất tiếc về điều này Thegioididong.com không có thông tin anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.97784,
      "id": "24422311",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 bị ntn là bị gì ạ?",
      "answer": "@Huệ: bị tối 3/4 màn hình nhưng vẫn cảm ứng đc ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.951145,
      "id": "18651521",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ở tại của hàng giá lại là 8tr250 sao trên này lại là 8tr990 vậy ?????",
      "answer": "Chào anhCó thể là siêu thị chưa kịp thay giá lúc anh đến mua ạ, giá máy Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9402275,
      "id": "21672721",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi qtv một chút là. Iphone 6 của e khi vào facebook thì hình ảnh mờ k sắc nét. Lỗi là do đâu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do Facebook để giảm độ phân giải của ảnh bạn xem nên cho hình ảnh hiển thị không được tốt hoặc bạn kết nối mạng wifi ổn định hơn để xem ảnh xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.938552,
      "id": "21250792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giúp em máy này là ip gì và thời gian bảo hành của nó còn bao nhiêu ạ Imei xxxx79068270377",
      "answer": "Chào anh Đăng,Hiện tại bên em chỉ kiểm tra được các sản phẩm mua ở Thegioididong.com thôi anh nha, trường hợp của anh muốn kiểm tra máy là Iphone gì anh có thể vào này để kiểm tra anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.917673,
      "id": "17812795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , iphone 6 32g có những màu gì thế bạn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ, hiện máy iPhone 6 32GB này bên em đang kinh doanh màu vàng đồng anh nhé, nếu anh quan tâm thì anh có thể cho em biết anh đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.916851,
      "id": "30840091",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã thư tín biên hoà đồng nai là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc bên em không có thông tin mã thư tín chị nha!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.891454,
      "id": "24911648",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 32G này cửa hàng mình còn những màu gì nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com chỉ còn Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.885144,
      "id": "18292482",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này là hàng của châu âu hay châu á vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 Thegioididong.com kinh doanh là máy chính hãng Apple dành cho thị trường Việt Nam, mã VN/A bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.880726,
      "id": "30375620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi thay pin ip6 thường hết bn ạh??",
      "answer": "Chào anh , Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên em không báo giá cho anh được anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.869066,
      "id": "18766266",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là dòng này ở siêu thị của mình có bán trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này siêu thị bên em vẫn bán trả góp anh nha. Tuy nhiên hiện tại Iphone 6 32gb đang tạm hết hàng. Vì vậy anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.861652,
      "id": "23565296",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy có phải hàng chính hãng của apple k ạ? Vì mình có người bạn dùng lâu năm bảo đây là hàng của việt nam , iphone được là từ Singapo sản xuất đem về VN đóng gói và dán mã barcode VN lên chứ k phải hàng thật, nếu dùng sẽ k gặp lỗi này thì lỗi kia.Và apple hầu như k còn làm chiếc ip từ 2 đời trước như ip6 nữa,do ip7-8 ra rồi,nên giờ hàng còn tồn hoặc hàng trả lại đóng gói mới bán ạ? Hoang mang quá ạ!",
      "answer": "Chào chị,HIện iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh là hàng chính hãng đó ạ. Hàng là xuất xứ Mỹ(USA), gia công bởi Foxconn(Đài loan) đặt ở TQ(China).Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.852434,
      "id": "19801107",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại của máy này là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì bộ nhớ khả dụng sử dụng được khoảng 25-26GB anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.850796,
      "id": "22123380",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad . Cho mình hỏi là ip6 có goi trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào anh Giang,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại không hỗ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé, anh vui lòng lựa chọn gói lãi suất khác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.849599,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em khi quay slow motion thì đoạn viedeo bị tối không thấy gì cả là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.83249,
      "id": "27109789",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi d0ie6m3 atutu và gpu của ip6 là bn",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8196745,
      "id": "27773084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mặt hàng này còn k",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em vẫn còn hàng iPhone 6 ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.811039,
      "id": "24151357",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi. Hiện tại sp này có sẵn tại thị trấn phước long, tỉnh bạc liêu không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị  Ấp Long Thành, TT.Phước Long, H.Phước Long, T.Bạc Liêu đang có hàng sản phẩm này anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.807619,
      "id": "19831546",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi , đt của mình đang dùng bình thường . xạc đầy pin kg bật màn hình kg vào mạng mà pin nó xuống rất nhanh , vậy là bị lỗi gì ,tư vấn giúp mình , cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm với hệ thống gây ra lỗi trên, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.790881,
      "id": "27147739",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mã giảm giá 3% có áp dụng cho sản phẩm này ko ạ và cách mua với mã giảm giá như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh có mã giảm giá 3% thì sẽ áp dụng mua sản phẩm này anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt hàng trên web, đến mục nhập mã giảm giá, thì anh nhập mã vào anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.778973,
      "id": "30503565",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng ip6 thêm 2 năm nữa vẫn tốt chứ ạ và cho mình hỏi reset dòng 2 là gì?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại em thấy iPhone 6 vẫn dùng tốt, và nếu 2 năm nữa anh bảo quản tốt thì vẫn có thể dùng máy ổn. Và anh có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy về phần reset dòng 2  , để em có thể kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.769572,
      "id": "20085515",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi giá trên này đã cập nhật chưa ad?",
      "answer": "Chào chị TrinhHiện tại giá của máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com đang kinh doanh là 8.990.000₫ áp dụng cho toàn hệ thống của Thegioididong.com đó chị. Chị có thể tham khảo chọn máy chị nhé.Cám ơn chị đã quan tâm đến các sản phẩm ở Thegioididong.com.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.768633,
      "id": "18259990",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi dịp 30/5 - 1/5 này thế giới di động có giảm giá hay ưu đãi gì không vậy",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chưa có thông tin khuyến mãi ưu đãi dịp  30/5 - 1/5 này ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.763157,
      "id": "21821870",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình mới mua samsung ở cửa hàng mình. Giờ muốn đổi sang ip có đc k? Bù trừ thế nào?",
      "answer": "Chào anh Lâm,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể giúp mình cung cấp cụ thể về 3 thông tin sau ạ: máy anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá lúc anh mua máy để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn không ạ? Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.763141,
      "id": "21362105",
      "field_search": "question",
      "question": "Em này đời 201? Ạ ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iphone 6 32GB này là đời 2017 anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.763141,
      "id": "19342718",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mới 100% hả AD ơi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh là bản quốc tế mới 100% và còn nguyen seal anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.762812,
      "id": "27561516",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới đặt hàng bên tgdd OK vậy trong vòng 48h mình ra lấy phải K ad ơi!",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu anh đã đặt hàng sản phẩm thành công thì anh có thể ra Thegioididong.com nơi anh đã đặt hàng để nhận hàng sản phẩm trong 48 giờ đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.754459,
      "id": "21672772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi qtv một chút là. Iphone 6 của e khi vào facebook thì hình ảnh mờ k sắc nét. Lỗi là do đâu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.748199,
      "id": "22918684",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi bên mình hỗ trợ trả góp trong 3 tháng k nhỉ. Và mức trả góp là như thế nào vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé, trả góp tối thiểu phải trong 6 tháng đó anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.728485,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.725291,
      "id": "31830891",
      "field_search": "question",
      "question": "ad check hộ mình số imei này xem nó là máy gì và xuất xứ từ đâu với ạ xxxx96869108479",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị, anh vui lòng thông tin số điện thoại mua sản phẩm để bên em có thể kiểm tra giúp mình anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.697781,
      "id": "24785356",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có mã VN/A hay mã khác vậy ad ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với các sản phẩm iPhone bên mình kinh doanh 100% đều là mã VN/A chính hãng bảo hành Apple bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6974,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.690145,
      "id": "18307834",
      "field_search": "question",
      "question": "hàng này là hàng mới 100% chứ ad? tại thấy gía rẻ hơn bình thường",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại những sản phẩm bên Thegioididong.com đang kinh doanh mới tại siêu thị đều là hàng mới 100% nha anh, anh có thể yên tâm sử dụng. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh vui lòng phản hồi khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.672644,
      "id": "30375785",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.,Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.",
      "answer": "Chào bạn , Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần báo lỗi imessage như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Dạ hiện iphone 6 có giá sốc online là 6.690.000₫ (Kết thúc 14/10) và giá này không áp dụng kèm phiếu mua hàng anh nha.Mong phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.665298,
      "id": "24264551",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi thế giới di động có trương trìh này k ạ.. hay chỉ là lừa đảo v ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có thông tin chương trình này nha anh, mong anh thực sự cảnh giác trước những tin giả mạo bên em nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.644346,
      "id": "21803504",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko có Car play thì là thế nào shop ơi",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì bên em nhận thông tin từ anh nhưng chưa hiểu ý anh lắm việc anh cần hỗ trợ anh có thể nói rõ hơn để bên em kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}